{"riddles": [
    {"question": "Sapi apa yang larinya cepat?",
        "answer": "Sapida motor"
    },
    {"question": "Kuda apa yang paling capek?",
        "answer": "Kudaki gunung sambil jongkok"
    },
    {"question": "Monyet apa yang senang maju mundur?",
        "answer": "Monyet-trika baju"
    },
    {"question": "Mengapa orang suka takut hujan?",
        "answer": "Karena hujan datangnya keroyokan, coba kalo datangnya satu-satu, ya nggak akan takut"
    },
    {"question": "Sepeda apa yang enggak bisa di cat?",
        "answer": "Sepeda hilang"
    },
    {"question": "Mengapa kucing selalu menyembunyikan kotorannya di dalam pasir?",
        "answer": "Biar kamu nggak ngambil"
    },
    {"question": "Jus apa yang turun dari langit?",
        "answer": "Justru itu yang aku nggak tahu"
    },
    {"question": "Pintu apa yang meskipun didorong sepuluh orang tidak mau terbuka?",
        "answer": "Pintu yang tulisannya 'tarik'"
    },
    {"question": "Lemari apa yang bisa masuk kantong?",
        "answer": "Lema ribu"
    },
    {"question": "Kupu-kupu apa yang membanggakan banget?",
        "answer": "kupunya pacar seperti kamu"
    },
    {"question": "Ayam apa yang paling besar?",
        "answer": "Ayam semesta"
    },
    {"question": "Buah apa yang bikin senyum terus?",
        "answer": "Buahagia'in kamu"
    }
]
}